傾左咁耐體育事件，男方肯出黎未？

男嘅都未出黎否認事件，我哋咁撐佢做乜

係無做唔係應該一早企出黎講咩？
無話幫邊個

而家鬧到咁恆，大把傳媒比佢反駁啦

由頭到尾都冇撐過個男
只係撐個女要去報警

但男嘅又唔出黎對質

條女都未報警

公開抵毀人格都無反應證明d 咩

個男人一定身有屎㗎啦
只係睇對女事主嘅傷害有冇佢所講咁大

你講緊邊個男方
受害人指出未？

反正女方都唔諗住告佢
佢仲浮上面搏屌咩

起曬底啦

證明佢醒目囉，未上庭就亂講嘢盞比位律師入
到時作供比控方搵到一句嘢同訪問有出入就仆街，尤其是呢啲冇證據，純靠證供嘅case

證明d咩 ? 有咩想講你就講啦

阿叔好似走咗佬, 趁走到時好走

呢d只係網民自己估
從來無人出黎証實係佢

傾左咁耐體育事件，女方肯報警未？

起底
唔講我仲以為起底個班先係受害人
笑死人
到時跳出來
條女又話唔係佢
係你地自己估
你吹得漲？
用下你豬腦先講野啦

教練都好多個

欄后唔講邊個

個個都估估下

小學雞基本法律知識都無，被人指控自己仲走出黎講野對自己係好不利
何況呂小姐無開名

人地隔離post已經知到講邊個

追多d post 啦
某中學 炒左 某敎練 上網look 兩下都見到啦

件事都咁耐, 咩心理都平復晒喇, 好人好姐唔係身有屎點會唔敢報警?

指控別人，原來唔係攞證據證明佢有做，而係要佢證明自己無做

樓主goodest邏輯